{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043757",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402122",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "천년찻집"
    },
    "text": "「千年茶屋\\n\n京畿道抱川市蘇屹邑直洞里358-2\\n\nカフェ/居酒屋-喫茶店、11:00~01:00、年中無休、200席/部屋:2室、韓方茶専門店で、様々な韓方茶が味わえる所である。 光陵樹木園に行く道路に位置している彫刻像が目につくが、外部部と内部インテリア共に伝統茶屋に合わせて静かな雰囲気だ。 営業時間は午前1時まで運営するが、午前0時を過ぎた時間まで利用できるという点が良い。 特に照明が多くて夜は雰囲気がとても美しい。 カーテンルーム構造になっており、邪魔されることなく静かに話ができ、ろうそくが一緒に出て冷めないようにお茶を飲むことができる。 お茶を注文すると薬菓が一緒に出てきて食欲をそそる。 毎日行くカフェに飽きたら、ユニークな伝統喫茶店で和やかな時間を過ごしてみてはいかがだろうか。」",
    "QA": [
        {
            "question": "この茶屋はどこにありますか？",
            "answer": "この茶屋は京畿道抱川市蘇屹邑直洞里358-2にあります。"
        },
        {
            "question": "この茶屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この茶屋の営業時間は11時から1時までです。"
        },
        {
            "question": "この茶屋は何席ありますか？",
            "answer": "この茶屋には200席あります。"
        },
        {
            "question": "この茶屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "この茶屋は韓方茶専門店で、様々な韓方茶が味わえる所です。また、外部と内部のインテリア共に伝統茶屋に合わせて静かな雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "この茶屋の周辺に何がありますか？",
            "answer": "この茶屋の周辺には光陵樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "この茶屋は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、この茶屋は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この茶屋では何が飲めますか？",
            "answer": "この茶屋では様々な韓方茶を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "この茶屋の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "特に照明が多くて夜は雰囲気がとても美しいです。また、カーテンルーム構造になっており、邪魔されることなく静かに話ができます。"
        },
        {
            "question": "この茶屋で何を注文すると食欲をそそるものが出てきますか？",
            "answer": "この茶屋でお茶を注文すると薬菓が一緒に出てきて食欲をそそります。"
        },
        {
            "question": "毎日行くカフェに飽きたら、この茶屋で何をすることができますか？",
            "answer": "毎日行くカフェに飽きたら、この茶屋でユニークな伝統喫茶店で和やかな時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 372
    }
}